又要搞黃圈 又屌人血饅頭跟本戇鳩

講咩人血饅頭
咩好食是良知
跟本戇撚鳩
幫襯黃店本來就以政治行先
唔係洗乜掛個「黃」字係到 咁鍾意好食 去食米芝連啦
唔係太暴利都唔明有咩問題 暴利無人食咪又係一樣執 你唔撚識思考架咩
幫襯黃圈起碼自己D錢唔會落左藍絲
而最大目標係建立黃圈財團
而個撚個當黃店要好似社企咁RUN
唔撚比人賺錢 賺多少少利潤就人血饅頭
咪撚痴線啦
講得出人血饅頭 9成五毛
越juicy 五毛越鍾意用黎分化

不嬲都話要鬥黃
唔好食都夾硬食 唔夠黃你說服到自己咩

老鳳絕不接受話黃店/手足食人血饅頭嘅講法

黃圈有暴利證明有效
有人覺得唔值可以唔食唔買
但屌人食人血饅頭點講都講唔通
就係要咁先可以話比d藍絲聽佢地係少數派

要長遠發展一定以營利為目標 班撚樣見人 賺少少錢 無成本屌人 人血饅頭 你老味 義工經濟圈？免費經濟圈？ 黃色經濟圈純粹政見上同藍絲有分歧誕生出嚟 一定要搵錢至上

全撚部都食緊人血啦包埋成撚日當自己黃店KOL嗰幾間。
你覺得唔舒服唔撚可以私底下提？係都要唱通街又屈人人血

如果黃店有定期捐款維持運動 我唔介意貴少少賺多啲 開分店 請手足

跟本做生意都有唔少搵笨野存在
唔會因為變黃改一個生意模式

食人血係講緊嗰啲用手足鮮血單求個人利益嘅行為

而黃圈其中一個作用就係俾錢做文宣、營造氣勢，呢啲都係對自己人有利，咁點算食人血?

根本就應該鬥黃
唔捐錢又黃 唔貼文宣又黃 其實黃左喺邊

只有五毛先講得出人血饅頭

老鳳

你話係就係 我地黃圈好大方

又想騎劫

遇左有人屌
唔使理佢地咩目的
冇人屌冇人理先最失敗
大家記住初心係乜就得

佢有佢網上鳩屌
黃圈有黃圈壯大

好食是良知咁撚低要求都戇鳩
冇條件支持嘅咁不如益我算啦

你咪開間黎睇下囉

收舖去撐警都可以係黃

俾少少point

但求唔再壯大紅藍財力
黃店唔好食，我真心無乜所謂

又重覆loop番
「假定黃店唔好食」
既謬誤去引戰

唔好食我咪最多唔食/揀過間

但藍紅店我話知佢好食到飛天
都唔會幫襯

「咩好食是良知
跟本戇撚鳩」

兄台弱智就唔好彈出嚟扮醒

唔好叫黃店啦 叫NGO啦
就算NGO都要捐款支持啦